Mats Rubel kaebduse asjas Hendrik Solmann wasto noudmise pärrast olid kohtu käiad sia ilmunud-, kui kohtu käiadel keige wähemad enam ette tua ei olnud ühentasid kohtu liikmed endid selle
Otsusele: Hendrik Sollmann peab Mats Rubelil 8 päewa aia sees
koorma heinade eest   Rb 4.50 Cp
Lamaste eest                        1.50 "
wälja maksma. Summa Rb 6.- Cp
arwatud: keik kuidas sündinud kirja panna
Peakohtumees Kusta Leppik [allkiri] XXX
kohtumees Maert Reimann [allkiri]
        - " -      Andres Saarm [allkiri]
